IU霸氣「續約的秘密條件再曝光」不只幫團隊爭取加薪，竟然連實習生都照顧到！

正在進行出道10周年的實力派女歌手IU最近再度因為私底下的暖心舉動成為話題，韓國特地為2019年1月5、6日即將登場的《金唱片頒獎典禮》找來和許多愛豆合作過的知名流行音樂作詞家金伊娜、H.O.T.的Tony An等人組成談話性節目，其中討論到IU背後的故事讓許多觀眾感動不已...
IU今年義氣與原經紀公司Kakao M續約，H.O.T.的Tony An對此表示「她和公司續約的條件之一是主動要求把團隊裡的工作人員都轉成正職，連實習生都照顧到真的很不簡單」因為正職員工和實習生，不管是薪資或是可以享用到公司的福利都存在許多差別。
金伊娜也讚賞IU是「越了解就會越認同的藝人」稱去年金唱片頒獎典禮結束後網路上出現IU請工作人員吃烤肉的消息，那位網友表示當時店裡只有3桌客人，吃飯的時候發現隔壁桌坐的人是IU，從彼此的互動感受到IU真的很照顧身邊的人。
IU的美談還不只這些，前陣子就有記者在節目裡透露IU當時續約不和經紀公司Kakao M收續約費，但要求提高並保障團隊IU Team的工作和薪水，完全展現義氣。
長期關注IU的粉絲都知道IU的經紀人、妝髮造型師、舞者群等幕後團隊幾乎沒有變過，也可以常常在她的社群軟體看到她與各種工作人員合照的照片，感情十分親密。
IU也在經紀人生日時找來其他工作人員一起慶生，舞者群結婚時也挪出時間到兩人的婚禮上演唱祝歌。
得獎時也把IU Team一起找上台，表示很感謝這群在背後幫助她很多的人，時時在乎並照顧著自己的團隊。
IU私底下暖心故事曝光後，許多粉絲也都大讚IU真的是義氣代表「真心為自己人著想的明星真的很難得」、「IU就是霸氣」也有網友笑說「這種老闆為什麼都是別人的」、「應該請各大公司主管好好向IU學習」

幫推

不愧係我老死

冇計啦
成40幾分鐘冇人so9你好慘架

兒登入面我得返你

可能其實全部都係你來

下。。。姐係我係我, 你又係我, 其他巴絲又係我, 連狗又係我? 姐係點牙。。。好能亂

全部都係你
我地只係你既其中一部分

一即是全, 全即是一。